「陶傑方案」被政府採用！

有聽尋晚光明頂就知，仲要真係短袖衫褲show肌肉俾你直播，19尋晚講嘅嘢中Q曬

你出post內容就清楚啲

唔著軍服 唔蒙面 冇武器 露肌肉

全部中晒 ? 會否言之過早 ?

下一步呢？係就拿拿聲

肯定有聽光明頂

仲要條短褲仔彎腰俾記者影佢地圓滑嘅patpat
中共真係出招了

趁今日和你GAY就派佢地出黎

出老解清路障呢招的確係佢尋晚公開講
唔洗著軍裝 短袖就得
黑衣人唔敢打之餘又滿足到藍絲
又可以俾班condom知，政府就算冇你地都仲可以用老解維持治安，而且最緊要係
出老解唔使錢

政府真係有人mon光明頂

無論件背心仔定執石仔，都係 一模一樣做到足。
但三點式女兵呢點解無出嚟嘅

邊度有得聽番?

陣間整個韓紅俾你
係鏡頭前面倒奶執磚

【拆局絕世好橋】陶 傑 ： 止暴制亂，依法出動解放軍。

咁重口味

佢去完陳曼娜個party就好似轉轉地軑